今朝照左下鏡 作嘔作悶到而家

正常嗎 係咪太耐冇照先咁

樓主有咗

經手人系你

係佛利民

我揾牙民fc左

靚仔到一個眼神就令人懷孕

甩

太耐 ? 你想每日都作嘔作悶 ?

照埋右就冇事

照埋右上鏡？

冇照右嘅後果

我平時唔敢照 唔想塊鏡爆

醜爆?

唔系好明 可唔可以解釋下

＃9 ＃10 ＃11 已派膠請笑納